國慶V煞賀佢老母

國慶見

邊到買到

已經有POST啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

低成本高效抗爭！——檢舉有害facebook page

V!!!!!

同問

Print

好多玩具舖已斷貨，自己print 啦

屌，唔通要買紙碟自已畫

賀佢老豆

Pish

推呀

推爆佢

V!!!!!!

—————-
10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

up

推